揸 ae110 入

可唔可以講下架車有咩要裝返? 已經裝左前後頂 bar, 頭尾蝦so, 四方格, 大銻水箱, hi cam, 十度火咀, 大冬菇, 燃追, 直出喉, 彷 defi 三連錶(淘寶), 有聲有畫快樂揸緊, 未諗到仲可以裝咩, 有冇提議?

2JZ?

用部垃圾贏咗你部evolution

Ls3 swap

10度火咀 你架車低扭係點？

筒椅呢
咁都要問

GT wing
跑車冇GT翼點得

呢期聽講121好勁 慳返啲錢換部121全原裝推爆fd2🤭

宜家唔好講摙車呀 淨係鬥聲大